唔計政見，機場特驚都幾好睇

有楊明（幫手起路障+藍圈反面教材）
張振朗（香港top3型男）
蔡思貝（運動型美女）
黃止痕（食埋女粉絲，男人典範）

仲要cg同動作都做得幾好
劇情又好緊湊又要熱血
有無人睇完同我一樣已經入紙申請咗做白警？

肺就白
屌你老母

推

垃圾

你都on撚鳩

單機啦cctvb打手

知唔知你地屌走咗幾多白警

如果tvb拍雞場突點我應該會睇
講下d臭雞

我係槍膠

咁低俗d人會反

黃止痕 食果件大陸妹記得好撚柒

用楓林網或者其他影片網睇
唔好用mytvsuper之類官方野加收視

食屎啦

除左d 女
根本不值一提

啲仔都幾正 好想啜楊明粒lin

做明星都係想吊女啫 貪佢高人工咩

尊重返知識產權 thanks

運動型美女？
我屌你老母閪祖宗十八代

仆街啦你 咁鐘意睇去做狗啦

佢個ass騎住你我估你兩分鐘都無就噴射

警察有白警同黑警
我會揀做白警

首音樂仲要炒topgun

射你老母 仲樣衰過林慧韡

前線防暴好多都係黃

拉

唔係白警手足報料我地死得仲慘啦
人地藍絲識玩滲透你地叫人辭職

食開屎？

又一個五毛，block 得

屌你老母

block

呢個唔係套野好唔好睇既問題

係良知既問題

Show Blocked User - SiuFa(KFC執盤師)

好痛

張振朗同蔡思貝都仲接受倒
黃子恆同楊明世界級垃圾

啲咁嘅垃圾post都上到熱門

blocked, 屌你老母

今時今日仲睇tvb同支持黑警冇分別

Blocked

.

因為連登係一個垃圾地方
而你件垃圾要攬住垃圾熱門

On9

我支持白警

打手 block

起底
blocked
拉

屌你老母

你有無良知

幾十隻機場狗捉一個犯
導致幾車連環相撞
幾十人受傷
仲要跑左幾千米先捉到
雖然好寫實地形容啲狗有幾廢
不過你睇埋我果份

成套野都垃圾

以為你想講4件都係世界級垃圾

不推文

我成個po都無睇過鳩up但係你認真睇仲背得出劇情 你去死啦

唔好意思，唔小心負評

屌樓主老母，仲睇tvb

幾時可以屌走埋你

唔計政見 條友喺單車徑跑步都幾戇鳩

屌你老母死撚開啦 機場特狗咁撚樣都上到熱門？

望到個藍絲做狗，仲用「sir」呢個term，真係反胃

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

有無人咁痴線 特登走去機場睇機場特警？

樓主超曲線引人自爆睇垃圾劇

垃圾都有分等級張振朗懶chok同扮串姐,真係認真睇返既話其實都無咩野
同黃子恆同楊明D衰野事蹟差九條街

原來仲有咁多人未block你

垃圾如你

單機啦 撚樣

我屌你老母啦

又真係引到

岩岩食飯果陣老母開住電視迫住睇
望左一幕，影影下機場追住個賊無啦啦鏡頭個背景後面勁多高樓大廈
應該係勁慳皮咁喺cctvb廠附近將軍澳外景拍
勁on9

機場黑警死全家，屌你老母

屌你老母完

躝啦仆街

引戰post

唔好踢爆啦

比我想像中多

食屎 拉

你睇tvb 死全家啦

特登入黎block你

pull

樓豬有幾垃圾先會吹奏tvb

系

屌點解哩啲po都上到熱門

樓主係黑警

攬住個熱門過世？

係咪垃圾tvb劇？ 竟然咁多連登仔有睇

其實好撚假

反應比我預計更熱烈

上連登谷收視 咁做係唔岩
要block

頂無得控制屋企部電視機姐，咁都要屌
睇完呢幕已經無睇啦

連登幾十m人上 仲有好多人睇我d po

Gay 場特警？

一早del鳩咗個台啦